呢度有無東野圭吾既書迷

有無巴絲鍾意睇東野大神
自己都睇左十幾本 (近一年先迷)
好想有人討論吓

《惡意》唔錯

本解憂雜貨店仲未睇完，睇到第三個故

睇完好正，環環相扣⋯⋯ 之後你就明

無錯，神作之一
可以睇埋秘密，惡意同容疑者
個人最愛秘密

白夜行
睇完超灰
唔知點表達嗰種無聲嘅控訴
唐澤雪穗真係好正（各種意義上

神級書名
但亮司真係好慘